{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006996",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페아만다"
    },
    "text": "ご声援に感謝し、毎日10:00~21:00まで営業しております。 飲み物の注文は20:00まで可能で、デザートの購入は21:00まで可能です。 日曜日は休みです。 当店はエムハーブ医院ビル1階の商店街に位置しており、建物の前の大通り沿いに位置しております。 ナビゲーションをご利用の場合、建物の裏側の駐車場に案内されることがありますので、ご注意ください。 メニューとしては、切れ味のホールケーキ(2号)が39,000ウォン、旬のフルーツケーキ(1切れ)は6,500ウォン、レモンケーキは2,800ウォン、ニューヨークルバンクッキー(4種類の味)は3,500ウォン、プレーンスコーンとパルメザンチーズスコーンはそれぞれ3,000ウォン、ミニマドレーヌは3,500ウォン、バタークッキーは5,000ウォン、プレッツェルチョン·サムは4,500ウォンです。 すべての製品に使用される生クリームは100%動物性生クリームです。 アクセスはソハンの次のアパートの正門の向かい側に来てください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "飲み物の注文は20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "デザートの購入は何時まで可能ですか？",
            "answer": "デザートの購入は21時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "当店はエムハーブ医院ビル1階の商店街に位置しており、建物の前の大通り沿いにあります。"
        },
        {
            "question": "ナビゲーションを使うとどこに案内されますか？",
            "answer": "ナビゲーションを使用する場合、建物の裏側の駐車場に案内されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな商品がありますか？",
            "answer": "メニューには切れ味のホールケーキ(2号)、旬のフルーツケーキ(1切れ)、レモンケーキ、ニューヨークルバンクッキー(4種類の味)、プレーンスコーン、パルメザンチーズスコーン、ミニマドレーヌ、バタークッキー、プレッツェルチョン·サムがあります。"
        },
        {
            "question": "生クリームは何パーセントですか？",
            "answer": "すべての製品に使用される生クリームは100%動物性生クリームです。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "アクセスはソハンの次のアパートの正門の向かい側に来てください。"
        },
        {
            "question": "何時までに注文すればいいですか？",
            "answer": "飲み物の注文は20時まで可能で、デザートの購入は21時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "切れ味のホールケーキ(2号)が39,000ウォン、旬のフルーツケーキ(1切れ)は6,500ウォン、レモンケーキは2,800ウォン、ニューヨークルバンクッキー(4種類の味)は3,500ウォン、プレーンスコーンとパルメザンチーズスコーンはそれぞれ3,000ウォン、ミニマドレーヌは3,500ウォン、バタークッキーは5,000ウォン、プレッツェルチョン·サムは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな味のスコーンがありますか？",
            "answer": "メニューにはプレーンスコーンとパルメザンチーズスコーンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 574
    }
}